有無人都係搭車訓覺 訓到自己個站就會自動起身

試過咁多次得都係得一次訓過站，所以訓得好安心
但係有無人知係咩原理，好神奇

我有時到咗站閂緊門先醒
反正下個站唔遠，就費事衝落車

永遠都係咁

試過有一次到站閂門個下先識醒
落唔到車但好開心
竟然會瞓得咁冧

搭鐵試過扎醒已經見到牛,原來返左大陸

巴士啲凳真係好訓過屋企張床

因為聽覺會放大左，車嘅提示聲令你個腦搵到keyword，即使聽緊歌都係

所以自然醒嘅情況只會出現係你知道果個站名嘅情況，或者附近你認知嘅站名

有片講過下

可惜只係淺層睡眠，次次瞓醒都好頭痛

架車行緊，搖下搖下好好訓
反而埋站停咗車或者好耐唔郁就會醒

有無keyword 想睇條片

返港島 去到港澳碼頭燈位會自動醒

身體記憶

當人既身體不停咁重複做一樣野
身體係會記住咗個模式

就好似我地要熟練一樣野，就需要不停一咁重複同一個動作

中學果陣成日都係咁
有唸過會唔會關架巴士個廣播事 定係個身體習慣左架車到果段路轉左轉右嘅pattern

石頭出糧？

一落公路嗰個轉彎位就會自然醒

但眼瞓到癲嗰陣就會醒咗又訓番搞到坐過站

一樣 去到某個灣位就醒